{
  "accounts": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Safa 1numara",
      "username": "@Safa 1.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "105.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 1s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "name": "Safa 2numara",
      "username": "@Safa 2.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "205.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 2s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 1,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 0,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 0,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 0,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 0,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 0,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 19,
          "type": 0,
          "createDate": "19.62021",
          "createHour": "19:31",
          "targetDate": "29.8.2021",
          "targetHour": "55:12",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 19,
              "name": "Safa 19 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 19,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 20,
          "type": 0,
          "createDate": "20.72021",
          "createHour": "20:31",
          "targetDate": "30.9.2021",
          "targetHour": "56:13",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 20,
              "name": "Safa 20 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 20,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 21,
          "type": 1,
          "createDate": "21.82021",
          "createHour": "21:31",
          "targetDate": "0.10.2021",
          "targetHour": "57:14",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 21,
              "name": "Safa 21 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 21,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 22,
          "type": 1,
          "createDate": "22.92021",
          "createHour": "22:31",
          "targetDate": "1.11.2021",
          "targetHour": "58:15",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 22,
              "name": "Safa 22 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 22,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 23,
          "type": 1,
          "createDate": "23.102021",
          "createHour": "23:31",
          "targetDate": "2.12.2021",
          "targetHour": "59:16",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 23,
              "name": "Safa 23 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 23,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 24,
          "type": 0,
          "createDate": "24.112021",
          "createHour": "24:31",
          "targetDate": "3.0.2021",
          "targetHour": "60:17",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 24,
              "name": "Safa 24 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 24,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "name": "Safa 3numara",
      "username": "@Safa 3.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "305.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 3s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "name": "Safa 4numara",
      "username": "@Safa 4.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "405.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 4s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 0,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 1,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "name": "Safa 5numara",
      "username": "@Safa 5.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "505.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 5s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 0,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 1,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 0,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 1,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 0,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 1,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 0,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 1,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "name": "Safa 6numara",
      "username": "@Safa 6.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "605.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 6s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 0,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 1,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 7,
      "name": "Safa 7numara",
      "username": "@Safa 7.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "705.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 7s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 0,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 1,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 1,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "name": "Safa 8numara",
      "username": "@Safa 8.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "805.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 8s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 1,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 0,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 0,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 0,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 0,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 19,
          "type": 0,
          "createDate": "19.62021",
          "createHour": "19:31",
          "targetDate": "29.8.2021",
          "targetHour": "55:12",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 19,
              "name": "Safa 19 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 19,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 20,
          "type": 1,
          "createDate": "20.72021",
          "createHour": "20:31",
          "targetDate": "30.9.2021",
          "targetHour": "56:13",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 20,
              "name": "Safa 20 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 20,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 21,
          "type": 1,
          "createDate": "21.82021",
          "createHour": "21:31",
          "targetDate": "0.10.2021",
          "targetHour": "57:14",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 21,
              "name": "Safa 21 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 21,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 22,
          "type": 0,
          "createDate": "22.92021",
          "createHour": "22:31",
          "targetDate": "1.11.2021",
          "targetHour": "58:15",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 22,
              "name": "Safa 22 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 22,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 9,
      "name": "Safa 9numara",
      "username": "@Safa 9.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "905.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 9s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 10,
      "name": "Safa 10numara",
      "username": "@Safa 10.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1005.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 10s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 1,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 1,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 0,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 1,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 0,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 1,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 1,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 19,
          "type": 0,
          "createDate": "19.62021",
          "createHour": "19:31",
          "targetDate": "29.8.2021",
          "targetHour": "55:12",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 19,
              "name": "Safa 19 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 19,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 20,
          "type": 1,
          "createDate": "20.72021",
          "createHour": "20:31",
          "targetDate": "30.9.2021",
          "targetHour": "56:13",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 20,
              "name": "Safa 20 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 20,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 21,
          "type": 0,
          "createDate": "21.82021",
          "createHour": "21:31",
          "targetDate": "0.10.2021",
          "targetHour": "57:14",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 21,
              "name": "Safa 21 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 21,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 22,
          "type": 0,
          "createDate": "22.92021",
          "createHour": "22:31",
          "targetDate": "1.11.2021",
          "targetHour": "58:15",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 22,
              "name": "Safa 22 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 22,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 23,
          "type": 1,
          "createDate": "23.102021",
          "createHour": "23:31",
          "targetDate": "2.12.2021",
          "targetHour": "59:16",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 23,
              "name": "Safa 23 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 23,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 24,
          "type": 1,
          "createDate": "24.112021",
          "createHour": "24:31",
          "targetDate": "3.0.2021",
          "targetHour": "60:17",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 24,
              "name": "Safa 24 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 24,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 25,
          "type": 0,
          "createDate": "25.122021",
          "createHour": "0:31",
          "targetDate": "4.1.2021",
          "targetHour": "0:18",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 25,
              "name": "Safa 25 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 25,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 26,
          "type": 1,
          "createDate": "26.02021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "5.2.2021",
          "targetHour": "1:19",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 26,
              "name": "Safa 26 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 26,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 11,
      "name": "Safa 11numara",
      "username": "@Safa 11.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1105.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 11s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 12,
      "name": "Safa 12numara",
      "username": "@Safa 12.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1205.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 12s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 13,
      "name": "Safa 13numara",
      "username": "@Safa 13.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1305.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 13s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 0,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 14,
      "name": "Safa 14numara",
      "username": "@Safa 14.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1405.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 14s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 1,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 0,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 0,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 0,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 1,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 1,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 19,
          "type": 1,
          "createDate": "19.62021",
          "createHour": "19:31",
          "targetDate": "29.8.2021",
          "targetHour": "55:12",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 19,
              "name": "Safa 19 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 19,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 20,
          "type": 1,
          "createDate": "20.72021",
          "createHour": "20:31",
          "targetDate": "30.9.2021",
          "targetHour": "56:13",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 20,
              "name": "Safa 20 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 20,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 21,
          "type": 1,
          "createDate": "21.82021",
          "createHour": "21:31",
          "targetDate": "0.10.2021",
          "targetHour": "57:14",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 21,
              "name": "Safa 21 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 21,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 22,
          "type": 0,
          "createDate": "22.92021",
          "createHour": "22:31",
          "targetDate": "1.11.2021",
          "targetHour": "58:15",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 22,
              "name": "Safa 22 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 22,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 23,
          "type": 1,
          "createDate": "23.102021",
          "createHour": "23:31",
          "targetDate": "2.12.2021",
          "targetHour": "59:16",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 23,
              "name": "Safa 23 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 23,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 24,
          "type": 0,
          "createDate": "24.112021",
          "createHour": "24:31",
          "targetDate": "3.0.2021",
          "targetHour": "60:17",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 24,
              "name": "Safa 24 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 24,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 15,
      "name": "Safa 15numara",
      "username": "@Safa 15.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1505.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 15s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 1,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 1,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 0,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 16,
          "type": 1,
          "createDate": "16.32021",
          "createHour": "16:31",
          "targetDate": "26.5.2021",
          "targetHour": "52:9",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 16,
              "name": "Safa 16 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 16,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 17,
          "type": 0,
          "createDate": "17.42021",
          "createHour": "17:31",
          "targetDate": "27.6.2021",
          "targetHour": "53:10",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 17,
              "name": "Safa 17 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 17,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 18,
          "type": 1,
          "createDate": "18.52021",
          "createHour": "18:31",
          "targetDate": "28.7.2021",
          "targetHour": "54:11",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 18,
              "name": "Safa 18 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 18,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 19,
          "type": 0,
          "createDate": "19.62021",
          "createHour": "19:31",
          "targetDate": "29.8.2021",
          "targetHour": "55:12",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 19,
              "name": "Safa 19 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 19,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 20,
          "type": 1,
          "createDate": "20.72021",
          "createHour": "20:31",
          "targetDate": "30.9.2021",
          "targetHour": "56:13",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 20,
              "name": "Safa 20 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 20,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 21,
          "type": 1,
          "createDate": "21.82021",
          "createHour": "21:31",
          "targetDate": "0.10.2021",
          "targetHour": "57:14",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 21,
              "name": "Safa 21 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 21,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 22,
          "type": 0,
          "createDate": "22.92021",
          "createHour": "22:31",
          "targetDate": "1.11.2021",
          "targetHour": "58:15",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 22,
              "name": "Safa 22 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 22,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 23,
          "type": 0,
          "createDate": "23.102021",
          "createHour": "23:31",
          "targetDate": "2.12.2021",
          "targetHour": "59:16",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 23,
              "name": "Safa 23 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 23,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 24,
          "type": 0,
          "createDate": "24.112021",
          "createHour": "24:31",
          "targetDate": "3.0.2021",
          "targetHour": "60:17",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 24,
              "name": "Safa 24 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 24,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 16,
      "name": "Safa 16numara",
      "username": "@Safa 16.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1605.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 16s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 17,
      "name": "Safa 17numara",
      "username": "@Safa 17.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1705.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 17s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 0,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 1,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 18,
      "name": "Safa 18numara",
      "username": "@Safa 18.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1805.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 18s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 0,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 1,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 0,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 1,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 1,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 1,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    },
    {
      "id": 19,
      "name": "Safa 19numara",
      "username": "@Safa 19.kullan\u0131c\u0131",
      "createDate": "1905.2021",
      "comments": "Bu bir test hesab\u0131d\u0131r. 19s\u0131radaki hesab\u0131n yorum alan\u0131d\u0131r ayn\u0131 zamanda.",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig=",
      "processes": [
        {
          "id": 1,
          "type": 1,
          "createDate": "1.12021",
          "createHour": "1:31",
          "targetDate": "11.3.2021",
          "targetHour": "37:19",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 1,
              "name": "Safa 1 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 1,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 2,
          "type": 1,
          "createDate": "2.22021",
          "createHour": "2:31",
          "targetDate": "12.4.2021",
          "targetHour": "38:20",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 2,
              "name": "Safa 2 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 2,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 3,
          "type": 0,
          "createDate": "3.32021",
          "createHour": "3:31",
          "targetDate": "13.5.2021",
          "targetHour": "39:21",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 3,
              "name": "Safa 3 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 3,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 4,
          "type": 0,
          "createDate": "4.42021",
          "createHour": "4:31",
          "targetDate": "14.6.2021",
          "targetHour": "40:22",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 4,
              "name": "Safa 4 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 4,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 5,
          "type": 0,
          "createDate": "5.52021",
          "createHour": "5:31",
          "targetDate": "15.7.2021",
          "targetHour": "41:23",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 5,
              "name": "Safa 5 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 5,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 6,
          "type": 1,
          "createDate": "6.62021",
          "createHour": "6:31",
          "targetDate": "16.8.2021",
          "targetHour": "42:24",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 6,
              "name": "Safa 6 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 6,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 7,
          "type": 0,
          "createDate": "7.72021",
          "createHour": "7:31",
          "targetDate": "17.9.2021",
          "targetHour": "43:0",
          "status": 1,
          "statusText": "Kullan\u0131c\u0131ya eri\u015filemedi. L\u00fctfen yeniden hesab\u0131 aktive ediniz.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 7,
              "name": "Safa 7 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 7,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 8,
          "type": 0,
          "createDate": "8.82021",
          "createHour": "8:31",
          "targetDate": "18.10.2021",
          "targetHour": "44:1",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 8,
              "name": "Safa 8 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 8,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 9,
          "type": 0,
          "createDate": "9.92021",
          "createHour": "9:31",
          "targetDate": "19.11.2021",
          "targetHour": "45:2",
          "status": 2,
          "statusText": "\u0130\u015flem zaman\u0131 bekleniyor.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 9,
              "name": "Safa 9 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 9,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 10,
          "type": 0,
          "createDate": "10.102021",
          "createHour": "10:31",
          "targetDate": "20.12.2021",
          "targetHour": "46:3",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 10,
              "name": "Safa 10 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 10,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 11,
          "type": 1,
          "createDate": "11.112021",
          "createHour": "11:31",
          "targetDate": "21.0.2021",
          "targetHour": "47:4",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 11,
              "name": "Safa 11 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 11,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 12,
          "type": 1,
          "createDate": "12.122021",
          "createHour": "12:31",
          "targetDate": "22.1.2021",
          "targetHour": "48:5",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 12,
              "name": "Safa 12 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 12,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 13,
          "type": 0,
          "createDate": "13.02021",
          "createHour": "13:31",
          "targetDate": "23.2.2021",
          "targetHour": "49:6",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 13,
              "name": "Safa 13 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 13,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 14,
          "type": 0,
          "createDate": "14.12021",
          "createHour": "14:31",
          "targetDate": "24.3.2021",
          "targetHour": "50:7",
          "status": 0,
          "statusText": "\u0130\u015flem ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 14,
              "name": "Safa 14 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 14,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        },
        {
          "id": 15,
          "type": 1,
          "createDate": "15.22021",
          "createHour": "15:31",
          "targetDate": "25.4.2021",
          "targetHour": "51:8",
          "status": 1,
          "statusText": "\u0130\u015flem tarihinde tweet silinmi\u015fti.",
          "targetTweet": {
            "account": {
              "id": 15,
              "name": "Safa 15 numara",
              "username": "@Safa kullan\u0131c\u0131",
              "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
            },
            "tweetUrl": 15,
            "tweetText": "\u00d6rnek i\u015flem yap\u0131lm\u0131\u015f tweet textidir bu."
          }
        }
      ]
    }
  ],
  "tweetGroups": [
    {
      "id": 0,
      "tweets": [0, 1, 2, 3]
    },
    {
      "id": 1,
      "tweets": [4, 5]
    }
  ],

  "tweets": [
    {
      "url": "1",
      "text": "Örnek bir tweet olması ihtiyacı ile yazılmıs random bir texttir.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimizbu1",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    },
    {
      "url": "2",
      "text": "Bu bir texttir ama bir sor nasıl bi text. bunu yapmak zorunda kalmaz ayrı üzücü.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimiz bu2",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    },
    {
      "url": "3",
      "text": "Bu bir texttir.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimiz bu3",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    },
    {
      "url": "4",
      "text": "Bu bir texttir.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimiz bu4",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    },
    {
      "url": "5",
      "text": "Bu bir texttir.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimiz bu5",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    },
    {
      "url": "6",
      "text": "Bu bir texttir.",
      "name": "Safa",
      "username": "@testimiz bu6",
      "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
    }
  ],
  "mockNewTweet": {
    "tweetUrl": "9999999",
    "tweetText": "Bu yeni eklenmiş bir tweetin textidir. herkes akıllı olacak ",
    "name": "Safa tabii",
    "username": "@yeni eklenen test bu be",
    "profilePicUrl": "https://source.unsplash.com/random/200x200?sig="
  }
}
